15k 樓下有咩相機推薦

影景，影人為主，拍攝非主要因素！

拍攝非主要因素咁梗係要Leica Hasselblad
襯衫幾靚

影女呀，有冇推薦姐

Iphone 12

幾好咁！😂